支持警察就係呢Ｄ仆街

頭先手多 想搵下PEPE 點知見到呢Ｄ野
支持警察就係呢Ｄ仆街

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

另類自爆

你地唔好report 我打左去衛生署